真理就係

你地全部人只係一啲數據
根本唔存在
我一熄mon你地就全部消失